647一入伍牙災就同CRUSH痴咁埋

唔明

647係WHO

陸星材？

647唔係比人爆同dia條女一齊咩

睇Joy IG + Follow埋啦。

有啲咁嘅事

唔知係咪真但已經好能嬲

你cctai？

扯

係，我睇完都扯哂火。

FCed?

go to hell

扯=idc

I definitely care。

who

好似係同主恩

一睇就知阿災係大食格
成隊rv都molamola
Wendy又俾zico食埋
得返椰利係清泉

右邊係靚仔既
左邊唔評，廢事引戰

一睇兩個嘅眼神就知那個了唷

CRUSH點頂...

嬲撚左…

快死啦屌

不了